有無CFA考生收到通考試另有安排

full refund of your registration fees 係真係full？定只係dec exam enrollment fee?

能該指唔包enrolment fee

屌你老母原來仲呃過屋企人抽居屋
成世人靠呃